若不是打爛晒啲建築物，你哋邊有工開？

若不是打爛晒啲建築物，你哋邊有工開？

若不是xxx，你們早就玩完了笑左

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割